咩地方大陸人可以唔駛翻牆又睇到, 又係國際大web?

就係Github啦!

只要在Github文宣, 大陸人就可以睇到,
又可以匿名upload

如果城牆block到就唔駛出口叫Github block, 證明大陸想用github, 唔想成個github block。